{
    "id": 1,
    "title": "Scadere",
    "type": "quiz",
    "subject": "math",
    "description": "Scaderea este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi",
    "leason": "Scadere este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi, numite „termenii adunării” într-o singură valoare, numită suma sau „totalul” mărimilor respective. Operației de adunare îi corespunde operația de reuniune a două mulțimi disjuncte de obiecte într-o mulțime cu număr cardinal mai mare, exact suma numerelor cardinale ale mulțimilor reunite.",
    "info": "",
    "levels": [
        {
            "id": 0,
            "timer": 0,
            "difficulty": "easy",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 15 și 6?",
                    "answers": ["9", "8", "7", "6"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12 și 3?",
                    "answers": ["8", "9", "10", "11"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 13 și 4?",
                    "answers": ["9", "8", "7", "6"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 9 și 3?",
                    "answers": ["5", "6", "7", "8"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 11 și 3?",
                    "answers": ["8", "7", "6", "5"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 16 și 5?",
                    "answers": ["10", "11", "8", "7"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 14 și 2?",
                    "answers": ["11", "10", "12", "8"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 10 și 2?",
                    "answers": ["7", "8", "9", "10"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 15 și 7?",
                    "answers": ["6", "7", "8", "9"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 8 și 2?",
                    "answers": ["5", "6", "7", "8"],
                    "correct": 1
                }
            ]
        },        
        {
            "id": 1,
            "timer": 0,
            "difficulty": "medium",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 87 și 22?",
                    "answers": ["65", "66", "67", "68"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 56 și 18?",
                    "answers": ["38", "39", "40", "41"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 75 și 39?",
                    "answers": ["34", "35", "36", "37"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 98 și 19?",
                    "answers": ["78", "79", "80", "81"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 63 și 14?",
                    "answers": ["48", "49", "50", "51"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 81 și 26?",
                    "answers": ["54", "55", "56", "57"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 46 și 7?",
                    "answers": ["39", "40", "41", "42"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 54 și 27?",
                    "answers": ["25", "26", "27", "28"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 72 și 38?",
                    "answers": ["32", "33", "34", "35"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 99 și 17?",
                    "answers": ["82", "83", "84", "85"],
                    "correct": 0
                }
            ]
        },        
        {
            "id": 2,
            "timer": 0,
            "difficulty": "hard",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 8123 și 427?",
                    "answers": ["7696", "7697", "7698", "7699"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 5234 și 2146?",
                    "answers": ["3088", "3089", "3090", "3091"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 9645 și 6357?",
                    "answers": ["3290", "3289", "3288", "3291"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 7458 și 4591?",
                    "answers": ["2868", "2867", "2869", "2870"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 9365 și 2387?",
                    "answers": ["6978", "6979", "6980", "6981"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 8732 și 652?",
                    "answers": ["8080", "8079", "8078", "8077"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 5309 și 1924?",
                    "answers": ["3388", "3386", "3387", "3385"],
                    "correct": 3
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 4173 și 1976?",
                    "answers": ["2196", "2197", "2198", "2199"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 8761 și 3145?",
                    "answers": ["5616", "5617", "5618", "5619"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 6487 și 3976?",
                    "answers": ["2511", "2512", "2513", "2514"],
                    "correct": 0
                }
            ]
        },        
        {
            "id": 3,
            "timer": 0,
            "difficulty": "veryHard",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12931 și 7364?",
                    "answers": ["5567", "5568", "5569", "5570"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 10245 și 3297?",
                    "answers": ["6950", "6949", "6948", "6951"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 11565 și 8237?",
                    "answers": ["3330", "3329", "3328", "3331"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 11877 și 6139?",
                    "answers": ["5738", "5739", "5740", "5741"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12422 și 3759?",
                    "answers": ["8666", "8664", "8665", "8663"],
                    "correct": 3
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12839 și 7021?",
                    "answers": ["5819", "5818", "5820", "5821"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12291 și 9842?",
                    "answers": ["2439", "2449", "2451", "2452"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 10703 și 2237?",
                    "answers": ["8466", "8467", "8468", "8469"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12005 și 5784?",
                    "answers": ["6211", "6222", "6221", "6224"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Care este rezultatul scăderii dintre 12865 și 9256?",
                    "answers": ["3619", "3610", "3611", "3609"],
                    "correct": 3
                }
            ]
        }
        
    ]
}
